點解低等民族印菲傭支那人咁中意喺巴士小巴地鉄大聲講電話

日本人就唔會

印菲話好難聽

鉄你老母

鉄（てつ)日本漢字嚟

地下鉄就有

ちかてつ我就識

呱呱呱~~

啲賓話定印尼話比人嘅感覺好撚低級落後

都無人答到

佢地真係笑得好似猩猩 仲要好大聲叫同笑

呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱呱

仲要乜七都facetime
同埋最like通街係又影唔係又影

元朗天橋霸半條路，阻撚住晒

霸路就周街都霸㗎啦

都唔撚明，屋企有個咁嘅賓印陌生人都周身唔聚財啦

難聽講句底褲都唔敢著出廳

請工人當奴隸洗果d 真係好on9

最慘係有d傻仔人地一講d外傭有咩問題

又唔係老屈歧視佢地

好似阻街叫囂 街煮野賣野個類

就會話人地好慘 咁遠黎打工得一日假 話人歧視

大把人夠慘得一日假啦 岩就岩錯就錯

成日搭電梯/巴士，前面個賓賓同佢老公facetime
入晒鏡

根本香港人屋企細到死仲要請個陌生人印印菲傭呢個行為就係好撚on9
日本就唔興